消息 : 習近平力推香港「送中條例」, 無視中共元老反對

習近平今日發火, 唔係香港人太過火, 應該係習近平終於暴露真面目

六四流亡分子盧四清的「中國人權民運信息中心」, 一直係大陸政壇有線眼.

佢話習近平自己一意孤行力推「送中條例」, 無視一些中共元老和高幹既反對. 最後「送中條例」要暫緩, 後再撒回, 習近平都係非常不情願.

“逃犯條例”的被停止令習近平，王志民遭受極其重大的挫敗，習近平原想通過王志民召集建制派的聚會在“逃犯條例”上“一錘定音”但完全失敗。習近平控制的國家安全委員會在香港會布置更頻繁的活動

信息中心獲知，“逃犯條例”的被停止令習近平，王志民遭受極其重大的挫敗，但習近平控制的國家安全委員在香港會布置更頻繁的活動。
這次“逃犯條例”的被停止，主因之一是中共高層及中共元老共同主導的“集體智慧”作出重要決策，習近平原想通過王志民召集建制派的聚會在“逃犯條例”上“一錘定音”，但習近平在這件關乎到其權力衰退速度上的極其重要事項完全失敗，這會加速習近平的權力衰退，習近平的“一錘定音”已不可逆地消失。今後的重要決策，將越來越多地由“集體智慧”決定，包括中美貿易戰甚至中國同北韓的一些重大分歧。

2019年6月18日 PM 12:15

“南華早報”證實了信息中心9月4日的報道，也即正式撤回修訂逃犯條例是習近平在中共黨內的重大失敗。習同其它中共黨內高層及元老的對立在6月14日就已開始，習近平親口說出只能“暫緩”令到香港局勢越來越嚴重後，中共黨內高層的不同聲音越來越強烈，這促成了香港政府直接要習近平表態，而習極不情願地接受了這重大失敗

南華早報的報道，證實了信息中心9月4日的報道。信息中心當天的新聞稿根據可靠的消息來源指出正式宣布撤回修訂“逃犯條例”是習近平在中共黨內的重大失敗，而王志民在10月份的中共四中全會之後會被調職。
習近平同其它中共黨內高層及中共元老的對立在6月14日就已開始，當天就有正式撤回逃犯修訂條例草案的強有力聲音，但習近平親口說出只能“暫緩”。而為維護習近平的“面子”，其後香港政府陷入到越來越困難的局面。而正是為維護習近平的“面子”，習近平辦公室直接對“港澳辦發言人”，“人民日報”下達指令，從將44人極速起訴暴動罪再到將港鐵陷入極大混亂，一次又一次地令香港矛盾極大地升級。習近平導致的香港矛盾極大地升級，令中共黨內高層的不同聲音越來越強烈，這種越來越強烈的聲音直接或間接被香港政府聽到，這最終促成了香港政府直接要習近平就正式撤回表態，而習近平雖然極不情願，但不得不批准正式撤回，這是習近平在中共黨內的重大失敗。
中美貿易戰令習近平權力的份量已越來越輕，而“集體智慧”已成為中共黨內高層主流。“習派”2年前極力想推行的習近平“一錘定音”已成為空話，而習近平在許多重大難題上都已遭遇黨內，軍內高層強力反對，以解放軍，武警為例，習近平已叫嚷了六年，但解放軍，武警最重要的“解放軍軍銜法”“武警法”仍不能被修改。
2019年9月28日 PM 12:34

另外, 習近平親自批准批鬥李嘉誠

習近平本人弱智地批准中央政法委對李嘉誠的攻擊會令多數香港巨商對他高度反感。習近平的親屬，僅在紅就曾經買賣過3套豪宅，政法委去評論地產是無知。李嘉誠是一個極有涵養的人，某年美國國慶香港總領事館酒會，我差點撞到李嘉誠撒酒到他，我說Sorry他也笑。在多次酒會上我見到特首無人傍身但警務處長有人寸步不離

信息中心獲知，中央政法委在微博公眾號發貼文攻擊李嘉誠前，中央政法委曾將文章上報習近平，習近平本人批准可以發出。
習近平的再一次極度弱智，會令多數香港巨商對他高度反感，今後的香港局勢會變得更加復雜，香港局勢仍會升溫。
昨天中秋夜，仍有防暴警察在紅向聚集人士出示藍旗。大約一百人昨晚十時許在紅紅樂道一帶聚集，防暴警察到場戒備。
而信息中心獲知，習近平的親屬，僅在紅這地區就曾經買賣過3套豪宅。習近平的親屬，當然不是用在香港的N套豪宅自住，而是用來投資或“炒賣”。而香港的房地產市場，本身受許多內地及海外資金的影響，中央政法委在習近平的支持下去攻擊李嘉誠及香港地產商，是極度弱智也愚蠢無知，習近平當然是虛偽。
中央政法委攻擊李嘉誠令許多中，老年溫和派也會很反感，因為李嘉誠是一個代表人物，而李嘉誠也是一個極有涵養的人。我記得某年7月4日美國國慶，香港總領事館舉辦酒會，有很多人，我轉身時差點撞到李嘉誠撒酒到他身上，我忙說Sorry，他也笑。
在多次美國國慶酒會上，我都見到一件奇怪的事情，外圍保安森嚴的美國國慶酒會，李嘉誠等香港最重要的商人幾乎都在酒會，特首有時也是無人傍身，一個人站在那，這些香港最重要的商人沒人上去搭話。但警務處長身邊卻有人寸步不離，有一次因為一件極其重要的事情我同特首談過後，再同警務處長談，他身邊的那人一直緊張地觀察周圍的動靜，而周圍只有李嘉誠這樣的人。這顯示在香港警務處長的保安比特首更嚴，可能從這件事也可以去看出目前特首同警務處長的關系，看出特首為什麼不能控制警務處長。

2019年9月14日 PM 12:50

即係借香港手收雜種皮啦

返返去馬照跑，舞照跳時代咪好

同美國佬拍住上

點都好過撞牆自殺

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

所以唔好再信習近平好人論.

佢好可能先係近幾年香港問題既罪魁禍首 (梁振英都係跟佢旨意)

擺明啦

朋友既某D朋友係在大陸搵錢商人, 佢地都好討厭習總...

因為習總既施政, 阻住好多商人搵錢

過住啦 依家11月 12月都來
反送中 out day
依家反黑警 反公安 反自殺 反濫暴 好燃多野反 屌

開始想推曱大大去死

政策比之前既中共元首更惡 (except毛澤東)

但又比之前既中共元首更懂得扮好人

只係想再提示大家

「送中風波」既罪魁禍首, 係雜總

又捉棋
想玩黑臉白臉玩到幾時

(朋友既某D朋友話) 唔少商人想曱大大死, 因為曱大大阻住好多商人搵錢

咪想提醒大家唔好信黑臉白臉

雜總一直都係黑臉

要割曱大大了

應該唔少人想割佢

阻人搵錢, 罪大惡極

OLD NEWS

共產黨係好人只係習一個衰。

信都戇鳩

但今日有呢段新聞

只想再提示一下

「送中風波」既罪魁禍首, 係雜總

共產黨無好人

但雜總"錯"在阻住好多衰人搵錢

大家覺得林奠同六八九有權調動警隊？平時連登仔笑習總係永續統治，事實上佢真係一尊，所有港共狗官都要聽佢命令

內鬥愈來愈激烈

吹乜鳩都得
不如寫甜故話中共高層玩換妻以致不和分裂啦

sad but true...

雖然港共狗官都絕對有罪

傳聞嘅江習兩派對峙論。
江派想借香港收習派皮，所以香港越亂越好。但習總又小學雞喎，所以中哂計。
呢排聽到啲人係咁傳。

衣家根本同條條例冇關，係班地黑警，要清算左佢先。

扮好人？
係中共黨媒吹噓姐
只不過係佢吹得太過火，幾乎等同老毛個種個人崇拜

邊個咁傻豬覺得習種好人
條友玩串個party

其實其產黨大把人想習總收皮
好簡單架炸 幫下香港

中共元老係...？who

可能係習同江派都有人想屌林鄭個閪

睇個post睇到好就嚟派報紙

篇文好怪

聽住先

同你講個笑話

一國兩制

無所事事既理智=無用

聽講東莞黃色事業比佢剷曬
害好多人沒大錢賺
又害好多人出唔到火

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

傻仔平

經歷過文革又生存落黎 之後仲上到位 好人喎

咪又係權鬥,總之全部都係狗

其實習紙好人壞人都信唔過，中共只係一個邪惡集團
你係邪惡集團搵好人已經中左個陷阱

睇吓維尼上位之後
港共上咗啲咩人就知維尼集緊權啦
明明689之前好地地
所以我哋最多可以防守
一定要國際出手我哋先得救

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

其實我都咁諗，上個禮拜刁大大要搶韓正前見七娥，咁即係刁為自己立軍令狀。
如果我係反刁派就立即派親兵幫勇武頂住黑警，可能中大二橋戰佢哋有份。

所以今晚刁大大 會宣布 止暴制亂。
但香港人權法突然今晚過到，刁大大d腳頭好到呢

不過話唔埋係反刁派有份幫手策反

甴近平

警甴

唔好再唱雙簣
江曱民你隻蛤蟆同矮鄧d後人全部都要一齊攬炒

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

又嚟？

習種死左咁會點？真心一問

Connect

聽日再罷

有分別咩，都係共產黨

權鬥鬥得到香港自由再叫我

甴近平

垃圾 吊頸死以謝天下啦

如果係習種推 比卡超應該要食呢隻死貓
鞠躬盡瘁 死而後已

邊度有內鬥，江澤民都93歲嘞，胡錦濤頭發白+手震，唔知帕金森定係中風。3人都出現喺2019年70周年國慶天安門城樓上。李克強總理身體唔好，門客/左膀右臂都畀習近平黨內雙規剕權。本來總理管經濟同具體政務政策。主席係領袖管思想。李克強北京大學畢業，習近平係紅二代軍二代。文革1966-1976，而習近平1975－1979年喺清華大學化工系基本有機合成專業學習，而文革十年閘住高考選拔，習近平1975入清華大學都唔係考入。因為受文革影響，中學畀老豆政治連累，後來平反。習近平畀政敵笑「小學博士」，話中國阿頭小學雞文化。黨內冇人夠膽忤逆習主席，最多希望主席喺經濟上放權畀總理。林鄭係習近平愛將，都冇人夠膽話佢

仲捉緊棋啊

屌 一開始又話係林奠「送禮物」俾中央
而家又倒轉話係雜種自己推
真係睇完就算

呢篇咩文黎，不斷重覆，又唔較對
睇得好辛苦

即刻諗起呢一幕

內戰權鬥唔使講

其實件事好鬼
不過唔想做偵探
有人有心幫佢洗白

真就好呀 中共內部亂

未lan線自殺都唔信

現在有點早 如果再多一兩年 而未立儲君下死
歷史多次同大家講咗會點
各派會爭位 明爭暗鬥激烈 坐上去嘅未必會長 換人可能更密 支爆就不是遙不可及

屌upload唔到

唔會信lor..係既話林鄭閉門個時就唔會攬上身啦

是有軍師出屎橋

點都好
多謝真正推法例既人
香港翻身都係靠呢鋪

中共元老都割

篤灰？

中共內鬥，就係香港重光之時，香港人要把握個一個機會，美國亦會睇準時機介入

好啦唔ff啦

其實姐係啲人一早唔鋸佢 借香港拉番佢落嚟？

低等支那種由刁帝，到班高層元老，到商家，打工仔，下至農民，無一個係無辜
完!

甴總

林鄭，港獨之母，以一己之力將香港推入中國與美國的政治漩渦和中共黨派之戰

一直都唔信係林奠自己諗出黎

關我撚事咩 消息

一直都唔信係林奠自己諗「送中條例」出黎

攏明係另有高人下聖旨

唔係話江派搞出黎既咩

只有大紀元話「送中條例」係江派搞出黎

曱近平條垃圾昏君快撚啲去死喇

但佢加速中共滅亡

雜種死咗，個軍權懸空，就係香港獨立之時

習種死左 香港都係唔會有真普選架？
要支爆

如果係真既話，我想問點先可以做到佢咁撚蠢

小學習

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

消息指出

咁當初你班集體自慰又肯畀甴敗敗揸旗？廿年後你班老屎忽又畀另一個甴大大2.0上位咁點？又要擺香港人上枱拉甴大大落馬？

香港獨立

最終boss終於發惡

六四流亡分子盧四清的「中國人權民運信息中心」一直有靈通消息線

佢係星期二下午話香港人權法將被開綠燈.
(結果, 係星期三早上真係開綠燈)

小學生做野係咁上下啦

甴大不及黨大
有錢搵咪叫聲甴總書記, 無錢搵要拉佢落黎容乜易

who is 消息人士?

睇個款曱種又冇指名繼承人
佢一死實爭崩頭內亂

收皮啦講到香港人係中共權鬥棋子咁
有今日成果全部係靠我哋自己打返嚟
再加外國援手

習曱甴

狗咬狗。。。我理撚得中共邊個唔妥邊個全黨死清光呀仆街

哩個要睇江死左未，江哩d老手識玩分餅仔，反而拆點晒就無乜嘢，但最想係 反刁派 死鬼晒 ， 得返刁派但又無太子 或 廢左太子， 咁好大機會變袁世凱死後 軍閥混戰局面。

小學生

而家不嬲支爆緊
經濟爆炸唔係核彈爆炸
唔會一野爆到死全家

但係內鬥肯定會加劇支爆惡化程度
加埋豬瘟鼠疫

習大大都要被割席

而家重講呢啲？！
死咗咁多人重講呢啲？

2014吹到依家
當年成報有條友筆名漢江泄
係咁鳩吹中共權鬥
講到江派既張曉明會被撒換降職，689都會收皮
結果係點大家都知
根本中共權鬥好多都係d所謂學者鳩吹出黎
所有有關中共既內幕睇完就算

都唔知隻小學雞諗乜
以前溫水煮蛙個個都仲認緊自己係中國人
同美帝互相悶聲發大財 人人載哥載舞 到時食撚左全世界都仲得啦

上面又豬瘟又鼠疫
一定分裂啦咁

剩係講豬瘟有少少留意到知
而家支那冇人敢養豬 因為之前既豬農比人清拆既清拆
搶豬既搶豬 佢地豬農自己爆料而家真係想搵個肯養豬既都冇
更何況有豬瘟

保皇有好人，黑警有好人，中共有好人
收撚皮啦

算吧啦，全黨都無個好人江派咪又係玩陰乾，香港將來必須自決先有未來

就算冇豬瘟 原豬農比共產黨搞到破產都不在少數
佢地個D群講到好慘

呢下直頭得罪天下男人

收皮啦講到香港人係中共權鬥棋子咁
有今日成果全部係靠我哋自己打返嚟
再加外國援手

拉

原來中共仲有開明改革派嘅
中共都有好人
香港人只要耐心等待 始終都會等到願意改革嘅明君

算罷啦 又玩呢招

之前都有聽過江習兩派爭權，嗰陣冇當真。依家講到似曾曾咁，激死維尼大大

由 2008年佢做蝗儲 (國家副主席，係負責港澳事務)
曾蔭權就忽然撞邪咁怠政，仲要縱容雙非衝關
就睇出係維尼發功，對港政策會非常橫蠻
佢後生時，正倥香港最強大時期
當時佢應該好妒忌香港
所以佢而家掌權後，香港政權又淪陷左
佢想整死香港發泄
佢係非理性情緒，但求睇香港人折墮
所以而家既對港政策，根本冇理性章法

所以71國慶咪變左三代領導人一齊上天安門囉
D料我覺得幾準

真係好撚蠢

Wfc

不過可以做藍絲文宣，分化佢哋

搞亂香港係習
江胡個班反而唔想亂囉 我覺得係調番轉

啱呀，大陸好多人好崇拜佢。佢應該民望僅次毛澤東

習敗敗真係失敗嘅核心

佢係得罪好撚多人
不斷煽動群眾
仲要搞稱帝
稱帝果陣好多大陸人都即刻轉呔反佢
原本佢哋都以為曱甴平真心打貪係好人

你見品蔥呢類牆外論壇越來越多人用都係因為咁

依家美帝同習一齊收緊老江皮
有冇人睇到？

江派比較溫和，習太專制。睇呢幾年知咩料

想行返帝制
唔係咁易架

集體智慧 = 一人一票
一錘定音 = 獨裁

frd間公司上面有間製衣廠
個腦細又係好撚憎習近平 乜撚都禁 阻手阻腳

我都睇唔明
每次有機會降溫
佢一下火水撥埋嚟

唔知係江派想趁機搞死佢
定係佢真係痴咗線

根本就係
中聯辦（黃智民除外），689 集團都係上海幫嘅
得柒婆係甴真接控制

我諗架咋

又叫人信多一次
咁嘅體制
換極都係濕鳩ga啦

咁一定啦但係名面上就係佢推行呀嘛

Btw係擺 唔係攏

誠哥算江派 所以話江派搞亂香港整尻習係流到仆街
明顯係習想集權想管埋香港點知搞到柒哂又要面先搞成咁

胡錦濤溫家寶嘅時代

悶聲發大財

雖然都好冚家剷， 民族劣根性垃圾國家不過至少唔會影響到其他人

手段聰明
路線低能
總之就係白痴一個

啲source舊到仆街

無人抗衡到佢咩
共狗真係全聽雜？

畀人話你係HK01係抵死嘅

事旦啦
全黨死清光

胡錦濤 江澤民

呢d新聞可信度近乎0
但都提供左少少資料
就係想收中共皮除左美國最有用就係中共內訌

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

離雜總上吊日子不遠了

唔洗解釋咁多 共產黨都係要倒台

成個中共由此至終都係黑，唔洗講咁多

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

傻閪冇讀過書就聽下人講啦
搞成咁真係抵死

點解? 我小習總都有錯?
01成日吹習總吹到雪雪聲。

仲有， 我邊隻字話中共係好人?

原來係佢地我仲以為江澤民已經冇力指點江山 以為中共元老係影子政府

14年好多人信架
睇twitter個咩華夏正道唔知推咗幾多個post
又話俾啲時間習種 又話習種正在下一盤很大的棋
集完權改完革就會救香港咁話

我邊有話中共有開明改革派?

好多親共權貴反對送中條例， 非關正義， 而係條例阻住佢地搵錢。

其實反共反獨裁就可以概括哂

如果真係權鬥

最終只會出現兩種可能性

一係習種下台

一係軍戈割據

香港最想見到既就緊係後者啦

刁總同d 派系都一樣咁衰， 共產黨有好人？ 咪傻啦

我邊有話中共有好人?

好多親共權貴反對送中條例， 跟正義無關， 而係條例阻住佢地搵錢。

其實江真厲害 咁都未死 到底換咗幾多人嘅器官
要看刁係點死 突然死嘅話 班元老有機會傾到 最多少規模清理 會有陣痛 但接嗰個 個權力會即受縮 因太多攝政皇
若是有急病等 有啲時間安排 咁就好戲啦

又權鬥論
人哋點鬥都好，
對香港嘅判斷肯定一致

中國話農業大國 結果持續要入口糧食 笑大人個嘴
以中國呢種檢疫方法 十年都清唔到豬瘟

江胡只係企出黎做代表揸咪嗰個，有牙力嘅係佢地背後利益集團

習派係扶貧派，借貧民民心做籌碼上位，搞習嘅話就大條道理話係貪官壓迫人民，借貧民暴動搞鳩你
江派係商家派，上游賺到錢就得，理撚得你班蟻民飲毒奶粉

所以而家夾係中間嗰堆打工仔係最撚慘嘅，福利少左，稅金大左，醫療開支又削減，醫生就最撚反共啦

我真係唔信仲有江派

久唔久就會有人放風
一係捉棋一係就地方官欺上暪下一係黑白臉
根本中共繼續存在香港都唔會好過
香港人唔好咁多幻想

冇錯，黨內冇任何人同佢可以一爭天下

如果佢真係弱智嘅,本身冇可能坐呢個位
所以,共產黨人全部都係仆街嚟

林鄭閉門, 都唔會夠膽爆國家機密

政治鬥爭叻唔代表治國能力。毛澤東就係例子。

因為共黨既體制, 本身就好弱智

sorry，但呢個網係咩機構？又係吹水飛機post?

開始割蓆啦

呢篇文邊撚個寫架
寫到咁鬼死亂，語句重複又多病句，重點不知所云
定係紅媒啲記者就係咁嘅質素？

唔洗想呀話.....
一早就已經三(或更多)穴齊發啦
不過在多名中共高層同時共享的過程之中, 出現唔少的爭拗比拼, 導致黨中出現分裂不和

唔好唔記得江派"大內總管"的曾慶紅
朱鎔基都沒現身

冇人話過支共得兩個派系，有新派系唔得既香港都有本土啦，支共咁中意鬥一撚定會有新派

陳同佳搞撚到雜總比人割蓆

雖則太歲不高興

胡温年代係温水煮娃
習係直接一野最大火煮

兩個都係煮娃

習總一錘定唔到音
唔知幾時無埋個支錘

洗咩割蓆丫
全部一齊落地獄

多𨶙謝習豬閪上台治國 , 胡𨶙逃年代真係被佢溫水煮蛙 , 而家所有人覺醒晒

唔駛分得咁清, 所有支共都係人渣
甴近平係支那人劣根性o既極致, 欺善怕惡, 唔重視道德, 冇信仰, 眼裡只有權力同錢，終極目標係做皇帝，根本大部份支那人追求o既都係以上o既野
就算支共收皮, 只會係第二個極權勢力頂上, 支那就係一個咁o既種族

之前咪有台佬教授講要成100年

就好似係某犯罪集團入面搵好人咁

其實唔一定要執著食豬肉
冇肉食 食屎都得架姐

習種係小學雞，香港落左佢面，佢一定會報仇。

習總畀人割

係時候分化對面陣型
激進定溫和建制

香港班雞蟲都好撚憎佢啦
如果上面仲有得叫雞 香港同中國個連結應該冇而家咁遠

少d陰謀論啦

唔好集體智慧啦
比個小學雞亂搞咪幾好

好似好有道理

無仇無怨做咩要搞鳩香港人

哇屌你啲乜撚嘢文嚟啊
睇撚死人咩

警務處處長想控制下面都控制唔到了

屠龍小隊

唔係話好唔好人
但你無拿拿搞香港呢隻金蛋做乜撚嘢姐

689最近咁靜局既？

白痴都睇到，係才子文学幻想导致众人产生错觉

其實上youtube睇吓d comment就知大陸民情

其實好撚重口味

怇係中共攬d職位權力仲多過毛澤東

又係呢D垃圾消息指

所以我先一路覺得會出兵都唔奇

he wants money only

大陸人問我d學生比人洗腦
我話係大陸人搞香港
福建人打學生 黑社會打學生
而佢地睇tvb係會黑畫面
老一輩既就算識字都唔識用電腦電話黎搵正確方法

或者咁講啦
以中國人嘅習性
你話黨內無大型政治鬥爭我就唔信嘅
不過要鬥都一定係長鬥,鬥長命
起碼都廿幾年先有結果
所以唔關我哋事

篇野好似都兩三個月前啦喎

溫
武警主鎮壓都係江派傑作

呢條卵樣上台之初大玩文宣戰，係微博用宣傳部網軍洗版係咁叫雜大大，佢老婆彭媽媽，仲要叫國母，之後好似可能吹得太大冇乜人再叫佢老婆媽媽，但係雜大大呢個稱呼就係支那保持到依家。

懷疑個畜牲經歷文革權鬥之後心理變態，玩乜撚野唯我獨尊做皇帝千秋萬世，佢在位咁多年，國內媒體尤其是網媒頭版一定係報導佢做咗乜撚嘢放咗咩皮日日要歌功頌德。

邊個寫架
好多推論都唔實淨

屌 佢依家明顯仲食住其他派系啦 佢做咩 其他都唔敢反佢

老實講，絕大部分嘅香港人都樂於見到呢個情況。

根本學胡溫嗰陣時，大家有得賺錢、有自由、物價唔太高冇濕鳩廿三條，就足夠(當然最好埋有真普選)。我屌你支共，牆入面又唔會聽到；牆內嘅人又唔知出面世界係點，自然又唔會屌到我哋。

一到隻小學雞開始上位，死要面要中國夢、一帶一路、上合、中央集權，同埋乜撚2020全面小康，搞到外憂內患，民怨四起，明明美國喺胡溫時期都喺支那冇踩過界嘅情況下，任由支那悶聲發大財，條友係都要唔理其他人點諗(同時冇身邊人夠膽講)。

條小學雞個老豆習仲勛早就做咗人板，顯示出任何人做得太出位、太高抱負嘅後果係點，隻小學雞都係未識當中道理。

毛果代班馬仔（唔知死哂未）同鄧d馬仔都己經累積一打元老

江鄧要上面班野死哂先有資格